#
 
เรียกร้อง
จ่าย
เงิน
สนับสนุน
แคสท์
เกม
บน
FTC
 
Warner
 
Bro
.
 
YouTube
 
#
โปรโมท
โปรโมท
โปรโมท
สตูดิโอ
โปร
โปร
โปร
กสทช
.
สหรัฐ
ยื่น
ข้อเรียกร้อง
ดูแล
ภาพยนตร์
เกม
เครือ
จ่าย
เงิน
สนับสนุน
แคสต์
เกม
เกม
บน
ปี
จ่าย
เงิน
สนับสนุน
แคสท์
เกม
แจ้ง
ผู้
ชม
ทราบ
ชัดเจน
ระบุ
ว่าจ้าง
บริษัท
การตลาด
ติดต่อ
แคสท์
เกม
บน
แคสท์
เกม
เฟซบุ๊ก
ทวิตเตอร์
ถึงแม้
แคสท์
เกม
ระบุ
หน้า
ข้อมูล
ใต้
วิ
ดี
โอบ
น
สนับสนุน
ก็ตาม
ข้อมูล
กลับ
ใต้
แถบ
ขั้น
ชี้แจง
ขณะที่
ชม
เฟซบุ๊ก
ทวิตเตอร์
ผู้
ชม
ยิ่ง
รับทราบ
ข้อมูล
ตรง
เรียกร้อง
จริงใจ
ผู้
ชม
ระบุ
ชัดเจน
สนับสนุน
แคสท์
เกม
สิทธิ
ผู้
ชม
ควร
รับรู้
ว่าความ
คิดเห็น
คลิป
ความเห็น
แคสท์
แต่เพียง
คน
ความคิดเห็น
ต้องการ
สินค้า
ที่มา
FTC
 
Warnor
 
Brothers
 
Home
 
Entertainment
 
Warner
 
Bros
 
YouTube
 
Warner
 
Bros
.
 
Middle
 
Earth
 
Shadow
 
of
 
Mordor
 
FTC
 
Warner
 
Bros
.
 
YouTube
 
PewDiePie
 
Shadow
 
of
 
Mordor
 
YouTube
 
Warner
 
Bros
.
 
Show
 
More
 
FTC
 
Warner
 
Bros
.
 
FTC
 
via
 
ArsTechnica
 
